今朝搭地鐵比柱男問候

今朝搭地鐵遇上柱男
佢成個背脊訓埋係柱度 當時我揸緊...
咁我咪用手指咭佢囉，等佢知我既存在....
點知佢望一望我，然後開始問候我
話我用拳頭打佢
同佢對話左一陣，比佢爆粗問候
過左大約30秒，隔離有位男仕好型咁企出黎，企係我前面
大聲問候左幾下，柱男收左皮 之後坐埋一邊。

英雄好低調，落車果時同我眼神對望左，我點頭示意多謝
真係好多謝英雄宜家呢個香港真係好小。
希望大家如果見到不公平既事都可以企出黎幫助弱者。

唔洗多謝我
你唔係我第一個幫過既女仔

抄佢牌，扣佢50分

英雄莫問出處
佢無同我講過一句野

咁請問張相係英雄定柱男
完全無提

咁都好d 幾驚你上黎問我拎電話

柱男收皮坐低左

連登精神 打救世人